台灣妹著到咁去蒲

屌你 正呀喂

你地既留言係我貼圖既動力

對腳長得黎怪怪地

最後果張似企街
對鞋好撚高

N3L睇過
真係好高質

幼左小小

不了

正

對鞋有無4吋

如果著埋黑絲就好

戰鬥型

好撚正

More

This leg

巴打好波 唔洗益啲cdrom

對腳好似太幼

但我屌

對腳會唔會啪斷

g

夾到好緊，一定係處

卡勞呢次高質呀

呢次真係對腳都玩成晚

個波夾得好辛苦

香港d女咪又係咁去浦

樓主係波台之寶

得棚骨

好撚好j

企街

玩夠十日十夜先好走

對腳係得既話根本唔需要靠黑絲

喂阿哥，呢期D正面全部都咁🐷西嘅

去開工

正撚到。。

6

香港：入面打底
台灣：冇著

加密埋啦，咪益cm room

g黎咋

波台清泉

幼咗d

腳可以玩兩晚

基本野咋喎清
ATT是但執件都同佢差唔多

有冇兩米高

o條女正撚到

G持

條腿

樓主我屌你老母，亂鳩咁影人，香港男人畀你呢度仆街影撚衰晒，屌你。仆街食屎狗，精蟲生上腦！

痴線180？

台妹真係好好高汁

敗筆係最後隻g

隻腳長撚到奶足幾晚

臭雞

好重雞味
但我屌